（有片）元朗黑社會抽起鐵閘衝入西鐵站大叫 ：打撚死佢

推

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

屌 仆街啦

push

cls

無法無天

警察去撚哂邊呀?

去撚哂中上環呀

有冇國際新聞報緊

蘋果1個鐘前有直播